全體和理非心聲: 就算有錯, 都我哋嘅錯!

我哋和理非明明同是爭取五大訴求
但係前線手足打生打死
我哋就將抗爭外判, 淨係識匿喺屋企做鍵盤戰士, 最多落街屌黑警
有不反嘅遊行比黑警嚇兩嚇就縮沙
連罷工呢d咁無危險性嘅事我哋都做到唔湯唔水
呢兩日好似有令黑警收一收手完全係手足搵命博返來

講返今日七十歲過身嗰位伯伯, 係我哋嘅和理非嘅錯
雖然係人定鬼打定TK都未知, 但係有人死一定無人想
呢個係悲劇, 我好傷心
然而出人命我唔會怪前線手足
因為就算係藍絲死都係我哋和理非出唔夠力, 導致藍更藍黃更黃都係因為我
仲滿口仁義道德話死咗人係前線太過份, 同為和理非我睇到覺得自己好醜
我自問無資格屌手足, 我自問廢到無得再廢, 但係我仲想幫手
點幫手?

手足做得唔完美要改善一定有, 對某d人造成損害都有一定
然而任何人要怪罪搵人負責, 入我哋數!
要賠錢就由我哋出, 衰d講就算要坐監就由我哋去坐!
明明我哋都佔一樣大嘅責任, 我哋仲行得走得, 有手足斷手斷腳失明冇命
仲屌手足我就唔敢再講自己有廉恥!

成日話好彩贏咗就話煲底除裝相見
我話你知就算加埋你好彩到冇一個前線手足要坐監
都只係得少部份前線手足可以無穿無爛仲行得走得出來同你見
有少少差池我真係無面目見你哋
唔割唔係口號, 係覺得自己唔係苟且偷生嘅信念!

你哋自己睇
我成年後直到今年六月前加埋無喊過三次
但呢個係唯一一樣野令我諗親都眼紅鼻酸

source:

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

行動post冇人推!!! 11.23用比三罷更強既和理非武器去打擊春袋中既春袋！

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

唔洗矮化自己，慢慢進化就得，每個崗位都要人做，喺自己崗位做足一百分就夠

push

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
揸緊信念 煲底相見

推

同意，我依個和理非真係無資格同勇武割😭

推 心聲
係我做得唔夠多

推
其實覺得自己好廢，無資格割，但我點都唔會割！！！

冇錯，我都淨係識捐錢同做Twitter 文宣，
承受唔起出到黎受傷、被殺嘅風險，
好感激勇武肯企出黎，希望佢地唔會同我割蓆